日本60多歲女子接種BioNTech疫苗後死亡

日本一名60多歲女性，在接種美國輝瑞同BioNTech的新冠疫苗後死亡，原因未明，厚生勞動省正調查是否同接種疫苗有關。

東京都今日多232人確診感染新型冠狀病毒，6人死亡，首都圈4都縣的緊急事態宣言星期日屆滿，首相菅義偉在國會說，會注視到最後一刻，再決定是否解除。

清除廢老計劃

接種兩隻疫苗?

打2隻？

當局表示，死因同注射疫苗似乎無關連，可能只是巧合，當局需要收集更多資料作出評估。

Pfizer/BioNTech係一隻嚟

計番死亡率囉
BioNtech打咗幾多次死幾多人
科興打咗幾多次

擺明係支那派替死鬼落黎老屈啦

港共刻意淡化美國有份開發，只係提BioNTech

咁復星係點解？有好多間廠？

復星只係大中華區distributor
無份研發